00後班撚屌同我入一入黎，知唔知個醜字點寫

嘩嘩嘩我屌你老母攰到不行不行
難怪連登質數咁低

你地既世界真係66666666666666666666666666到不行了

作為10後睇見都羞家

1910定2010?

行，你明天来UC上班

你的良心不会痛吗？好~笑~~~

大陸潮語

對吾住

慶幸自已出生不是中華兒女的年份

不然思想都回歸黨了

最後，回多句，給00後的你們

是在下输了

即刻wiki學啦手足

屌 最好笑就係話用facebook係呀爸呀媽年紀
instagram 咪又係under Facebook

班00後衰過班廢老

而家仲有大把後生用facebook啦

幾時回歸其實係小學會講嘅野黎 會唔會太無常識 同埋facebook都大把00後用啦 訪問呢班都唔知搞乜

还有这种操作？

係個條on9死毒撚先話facebook上代先用
一啲常識都冇

sor啊 貼錯link
下面呢條先係

人民日报评选十大网络流行语编辑
2017年12月由人民日报发起，近3万网友参与并票选出的十大网络流行语新鲜出炉。荣登榜首：“freestyle”

成撚聽到班deedee loop呢句，真係唔G比what反應佢地好，笑又唔係，屌佢又唔係

唉轉個頭deedee又串鳩我唔啱channel, 有gen gap